00後知唔知古天樂打過劫坐過監

大家知唔知樓主爸爸鳩兒成日硬

政協陳小春都衰過啦

佢個仔打天下

知錯能改 善莫大焉

佢坐監同00後有乜咁關係

係，重知佢同秦始皇好撚熟

尼d野問你老豆都未必知啦

碎料啦...佢老豆衰九條街,認賊作父賣國求榮

而家啲錢多到駛唔晒
所以話 樣真係好緊要

唔知古天樂坐過監都唔好話係香港人

當年佢深入魏國偷咗本魯公秘錄
仲教我地講 "好野我搵到魯公秘錄! 嘩!好野我搵埋老婆秘錄! "

冇番咁上下材料揸喺手
江派點會俾佢坐呢個位
又點會跨平台（包括呢度) 咁捧起佢兼同佢互航

黑人天性

咁耐無傳過緋聞添

政協係衰非禮喎

Ok u win

電訊盈科 Richard

00後剩係知陳小春個仔好得意

知與唔知咁又點

知唔知咩叫知錯能改
捐咁多錢樓主呢世人都未必做得到啦